Nikon仔只能成為毒撚

但用Nikon既女多數靚女🙈🙈🙈

pantax

OLYMPUS先係毒撚喎

NIKON係GAY

張相幾多世紀前

而家更甚

直接做咗孤兒仔

部K1好屈機下

Nikon係日本係木村賣廣告

Canon 廣告：文青靚女拎相機輕鬆旅行
Nikon 廣告：冇剃鬚中佬單拖去荒山野嶺影石頭

p記乜都冇？

Leica呢？